博愛出事

歌手們唱live 出哂事.....

用廣東話綁香港人情緒

香港歌手根本就係成班樂理都唔識既人圍盧

除左eason 軒仔果d有料到外

傳萬家

好撚難聽

欣宜無事

女神一出，win 哂

係咪啲mixer出咗問題

乜水出事又唔講

全部，欣宜除外

好怪d聲🥲

成晚鬼叫，屋企人想睇🥲

林匡